bubble monthly係咪執能咗笠..?

雖然啲寫真女好能低b一開聲聽佢地講啲野就會鳩軟但啲片平均都幾能好J, 由發育期J到變輕熟男都幾能有回憶..

同問..

休息

邊到收風..?

佢fb

佢之前岩岩開果陣D囡係幾正，但越後就真係越唔掂